呢個時期先至嚟分手真係好難過 。

要走的總要離開 明明唔係唔愛對方 但大家都太緊張對方 而變成傷害 無可奈何都要忍痛離開
見到朋友同事好似冇事咁平時傾計
一冇人 自己撘巴士 返到office自己一個 去廁所 返到屋企 聽到失戀歌 情緒就嚟 痛哭
呢啲都係失戀必經階段

但

冇咗個好了解嘅人係依家社會咁荒謬嘅時候支持自己 聽自己訴苦
嚟緊要自己面對呢跟住落嚟嘅社會問題 發夢
呢一刻真係生不如死 唔敢傷害自己 但腦入面不停loop有交通意外 一了百了

。
。
。

以為你會陪我到除gear相擁那刻。

i know that feel bro

Same
加油 重新出發

我係絲打

係咪佢太擔心你

Yeah 六月已經散咗

咁i know that feel啦

我都係絲打
我明...我都係...前日分手😢
好想係心情低落時 有佢陪住

唔知要等到幾時

多謝

冇錯 係呢個時候真係會好痛苦

I know that feel...
最近幾次都冇出 因為分咗手冇人陪了。。。

比時代選中既人，自然要行一條比任何人更難既路

六月已經散咗
不知幾風流快活

總比有個港豬女朋友好

而家咁忙分手都唔錯啊有好多野可以令你分心

我係絲

巴打………
我以為自己出緊post

加油，撐住

唔好太勉強自己，但可以既話，轉住後勤，文宣啦百度絲

加油呀

我係絲
估唔到咁多人一樣

You're not alone.

有我地

sor，藍絲～我係紅巴
依家成日做啲自虐野，例如mon whatsapp…

勸絲打要斷絕哂所有有記憶連繫既野，社交網絡，舊物 etc，減少自己傷心既時間！

大家無法等到除下口罩一刻
分手咪分手囉

前線嘅兄弟們
要身材高挑 有
要大隻 有
要正氣 有
最重要係大家理念一致

我分咗一個月啦，呢幾日收拾返少少心情
前排sad到冇出去支持手足過意唔去
十一賀佢老母

I know that feel

其實仲有好多人會陪你到除gear相擁那刻
手足
一齊捱下去

我都係7月分咗手之後就一次勇過一次因為冇咗包袱

冇錯 呢個時候先分一定好痛苦
有我地 關關難過關關過

睇到呢個PO 喊左

10月1 注意事項P仔幫推

係⋯⋯一齊加油！

十一見！

同fd傾啦，要獨立下

上個禮拜三分手路過

希望有一日可以煲底相擁
10.1之後我地都唔會知發生咩事
只希望佢安全，愛唔愛我都唔敢再諗了

我都係咁話 只係想佢可以冇事 好好生活
佢冇事我就冇事 其他都唔過問

以為自己出post
一直覺得搵到一個肯同自己一齊衝嘅人好難得

依家冇左一個愛自己嘅人
個心冇左一忽咁
尤其依個時期
真係好痛

而家呢一刻有啲後悔當時要佢擔心而到佢提出分手最後分開咗望到呢個post好唔爭氣咁喊咗出黎

希望聽日佢可以安全啲

絲打加油....我都係呢個時期先至咁樣好辛苦 重新出發 我4年感情 今日先過第4日... 一齊加油 重有我地.....

加油 盡量搵其他野做下散下心先

我明你講咩
有時以為佢仲同緊自己一齊 個一剎那之後好灰好灰

第3日 幾時先會好過啲

9月頭分手 初頭完全連見人都可以冇表情 都要過左一個禮拜先好啲
做下運動 等自己攰啲 早啲瞓 多啲搵朋友 唔好比自己亂諗 雖然而家都會掛住 但起碼有心情做其他嘢

尋晚自虐 睇後來的我們

“後來的我們甚麼都有了
卻沒有了我們”

想問下大家 當年認為以後都放唔低個位 遺憾個位
係咪真係喺你遇到其他人後 心入面都留咗個位置俾佢？
都仲係你嘅遺憾？

我以前嘅前男友都冇呢種感覺

做運動真係幾有用咁 但呢排真係連門口都唔想出
行屍走肉

希望你快啲渡過
做你想做既嘢
發夢見

利申七月幾日時散咗

不能同意再多
有時候自己一個會忍唔住落淚

好習慣每次出去都有佢係隔離
依家真係好冇安全感

感覺真係好難捉摸

問多次先

尋晚自虐 睇後來的我們

“後來的我們甚麼都有了
卻沒有了我們”

想問下大家 當年認為以後都放唔低個位 遺憾個位
係咪真係喺你遇到其他人後 心入面都留咗個位置俾佢？
都仲係你嘅遺憾？

我以前嘅前男友都冇呢種感覺

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

我覺得係
同女朋友分咗手差唔多一個月
我真係覺得我永遠都放唔低佢
係遇到佢我先明咩叫真正嘅愛
佢永遠係我心裡面佔咗一個最重要嘅位置 沒有之一
同佢唔到佢行落去肯定係我一世嘅遺憾
以前分手係無依種感覺
會痛 但好快都會好番

同路人
已經有心理準備出黎食實彈
反正都冇左顧慮

以前就算幾危險
都要知道唔比對方擔心
所以一定唔可以出事

但宜家
食實彈好了

不能同意更多
我依家都係呢種感覺
一模一樣

係 都有豁出去嘅感覺

加油啦 我唔識安慰人
我點過依段時間就係儘量搵野做 唔好比自己停落嚟
但瞓教前 夜晚發夢個啲真係控制唔到
由奇一起身覺得無咗一個人 係好痛苦嘅感覺

宜家每次出去
一方面會好想見到佢
但另一方面又好驚見到佢
更驚見到佢隔離已經有另外一個

宜家訓覺只係因為第二日要番工/ 發夢先去訓
因為訓果幾個鐘都會夢番之前既片段

9月分手, 10月換畫, 11月熱戀, 12月性誕

真係。。一起身覺得冇咗個人 真係好痛苦
每日起身第一下 都以為仲一齊緊 瞓瞓下 睇下電話有冇msg
先發現原來所有嘢都唔同哂
每日loop 好辛苦

冇咁快換到畫了 就算以後有 都取代唔到佢

唔想搵喇
為拍而拍就唔會入黎依個post做樹窿喇

又話大家好愛大家又相同理念分咩手？理解不能

敬你一杯
雖然我飲酒
我要低糖豆腐或橙汁

感覺冇左就猜左
咁就被拋棄了

依句真
一句感覺無咗 無論你做幾多野 大家經歷過幾多野
都可以掃得一乾二淨
我記佢分手個陣同我講 我對你淡咗呀
聽到個下我個人真係呆咗

感覺冇左就冇左
而回憶卻留不了人
關係建立了的信任信念一下子瓦解

呢度好多人願意支持住你架
失去佐一個人、一段關係，係會好難受，但只要自己唔後悔就得
唔好一個人面對晒所有野 記得搵人呻下啊

除左愛 仲有好多嘢影響 對未來嘅方向啊 家庭啊 之類
我同我前男友(好奇怪用呢個term稱呼佢)就係因為大家愛太深而不斷傷害倒對方面決心分開 但真係好難過

後悔㗎⋯⋯唔明點解會搞成咁

好想佢幾個月之後會掛住我

後悔既話，係咪真係冇得救？

希望你個個佢會呀
我個個就難啲了 因為佢同我分手除咗係淡咗 仲話佢已經鍾意咗第二個

我嗰個仲未知 可能佢會記返你嘅好呢

無用㗎 一段再完美嘅關係都會有缺點 例如鬧交 發脾氣之類 當佢唔再愛你時只會將唔開心嘅野無限放大 唔會將開心嘅野記番起

分開簡單 抹去往事極難呀

幾多溫馨 燭光晚餐
被分手之後
冇食過一餐好
一黎冇心情冇胃口
二黎又會諗起同佢食飯既一點一滴

冇架啦 因為都成日嘈 佢脾氣好大 但都係擔心我
分開其實係好 只係過程好痛苦

冇錯

食野依樣真係慘啲
我個陣第一個禮拜係完全無食過野
一食就嘔 靠飲水 勉強食啲粥(細妹煲)先捱過到
但瞓唔到教先係最慘 晚晚坐到天光 又咩都唔想做
然後第二朝繼續番工

其實就係每一刻都係load番同佢一齊既畫面
食野又好
發夢又好

而同時對方已經把自己拋棄

巴/絲打抱一抱
辛苦了

等我呢個過來人說風涼話
沒有不會好的傷口
俾d空間自己
唔開心就盡情唔開心
好好休息好好照顧自己
等時間幫你

過去了就好
好了就再起步
下一個對的人在等你

找到了嗎？

婚已結

平時都識講依D風涼話
但原來係會當局者迷

每日都好難行
尤其係宜家發夢樣樣野都驚
尤其係連隔離果個會唔會係卧底都唔知

4年+1
第26日

發生咩事

風涼話梗係側邊唔關事嘅人先講到啦
針唔拮到肉點知痛

嗰時樣衰到等等下車
見到架巴士嘅總站係佢屋企
自己唔覺咁喊咗
嚇親側邊個阿婆

而家呢d時候又真係慘
抱一抱先~

巴/絲打夢遊要小心
有朋友一齊好d喎

咁你仲有冇好懷念某個人？

唉 呢排經歷得多先發現身邊果個唔係一個可以齊上齊落嘅人
有少少想分手但又唔想依家搞d咁嘅野
依家拖住拖住又停唔到係咁諗

我無野講

講笑啫
冇嘞
有時見到某d野會諗起一d人一d事
不過會好似諗起讀書時嘅開心事咁囉
人大咗時間過咗
原來事情真係會過去

加油 振作啲

同意，我仲想同佢一齊直到成功。
而家只有各自努力，好孤單。

I know that feel..bro

各位巴絲
心靈要好撚強大先打到大佬呀
共勉之

大 家 加 油

轉化成無懼食實彈既冇顧慮

同意
反正都唔會一齊去煲底

會繼續出賀佢老母

得返自己都要加油 呢句都係我同自己講嘅

我7月 岩岩散果陣真係覺得生無可戀

i know that feel, just break up

依家呢？有冇好啲啊？

有咩要講出黎

係我講分手的
依家好掛住佢 但bye

已經搵翻自己不過都仲鐘意佢

男友貢獻無限精液同警嫂玩3p ，義舉
請原諒男友

大家都要加油啊 絲打

保重，道路雖難行都要堅持到底

十級自虐戲，未分手睇已經要呢埋睇，喊到豬頭咁

今日分手路過

+1 今日分 齊上齊落

如果搵人呻都無動力呢？

加油

當人地話到「你唔適合我」
係咪已經連回心轉意都唔使諗

...

呢句可能只係藉口 佢心入面已經有答案

散咗一個禮拜，發完夢或者身邊有咩事仲係第一個諗起佢想同佢分享，但係...

上星期分手都係絲

係嘅
佢話佢攰 唔想再試
一齊緊個陣都好多拗撬
仲試過講分手 又氹返咁
不過最後都咁

利申 冇第三者問題

同感 好撚頭痛

雖然你冇左女朋友 同你一齊除gear相擁
但我會同你同行 一齊除gear相擁
所以你要快啲ready返自己情緒

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

Me too bro
散咗2日

想知你哋點解會分手？
因為太擔心你出事無安全感？

唉 我唔想話因為呢場運動搞到分手
但又諗番起大家本身積落嘅問題
開始覺得唔能夠再愛落去
唔知點⋯⋯

唔好為左過去而傷害未來
除非你一世都唔拍拖 唔再有新泡泡糖情

Move on la

一撚樣 岩岩手已分 共勉之

you are not alone

我明有幾心痛

加油呀 你值得更好
我都決定左會分 但未必係依家

我係絲，分咗手三個月
每一次去發夢 都會好擔心佢
頭幾次出去都會主動wtsapp佢
提佢要小心啲
好想見到佢 但又好驚見到佢個陣身邊已經有其他人... 個種心情真係好矛盾
每次出ig story post 都會成日mon住佢有無睇我嘅嘢
日日都係到諗點解佢可以咁忍心同我講分手
由中學開始拍拖 五年啦屌...
我真係好撚掛住佢...
原來好多嘢發生咗 真係返唔到轉頭

唉 對唔住 講嘢講到一舊舊 又多粗口

講出嚟會舒服啲
相信你總有一日會move on

我覺得場運動係加速咗問題嘅出現
同埋難咗去處理

Same here
真係好難過
自己一個去發夢個時好想走到最前

係嘅⋯⋯
依家完全冇時間解決呢d兒女私情

加油啊絲打 不過自己都唔好得去邊

本身拍拖相處已經難
係呢個時期拍拖可以話係一個烽火時代拍拖...

五年真係痛，不過五年要分佢都真係好大決心。
我就之前有段霧水情緣，快來快去。又係會發夢提佢小心，佢都係hea應，雖然短暫但好掛住，因為佢係我理想類型。
不過都提醒自己，女人對你無左feel，做太多都只係令佢煩厭，不如專注改善自己好過
大家都要加油！

有幾多對真係做到齊上齊落